<resources>
    <string name="app_name">Diginews</string>
    <string name="time"> phút trước</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="otp">Vui lòng nhập OTP xác nhận đăng kí gói cước Premium</string>
    <string name="confirm">Xác Nhận</string>
    <string name="cancel">Bỏ qua</string>
    <string name="download">Tải Ngay</string>
    <string name="reference"><u>Tham khảo các gói cước khác</u></string>

    <string name="facebook_app_id">981928272570289</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb981928272570289</string>
    <string name="content_digimovie">Bạn đang tìm kiếm và chờ đợi thưởng thức những bộ phim,
        chương trình truyền hình gây sốt nhất trên thế giới? Tải ngay DigiMovie - ứng dụng xem phim
        mới mẻ thỏa gu các fan cinê trong hệ sinh thái DigiLife của VNPT. DigiMovie là một trong những
        ứng dụng thuộc Hệ sinh thái DigiLife của VNPT, người dùng Hệ sinh thái sẽ được trải nghiệm trọn
        vẹn cuộc sống số với muôn vàn tiện ích phong phú và cực nhiều ưu đãi. - Hơn 1.200 phim điện ảnh,
        hơn 4.000 tập phim bộ, hơn 3.700 nội dung thiếu nhi và hàng ngàn nội dung khác liên tục được CẬP NHẬT;
        - Phim độc quyền, phim bom tấn chiếu rạp và các bộ phim truyền hình nổi tiếng trong nước, quốc tế.
        - Đề xuất những bộ phim và chương trình truyền hình phù hợp với gu của bạn - Kho nội dung riêng cho trẻ em;
        - Dễ dàng xem nhanh các đoạn trích từ các phim và loạt phim, đồng thời nhận thông báo về các tập
        mới và video mới phát hành; - Xem bất cứ đâu với thiết bị di động: xem online hoặc tải và xem ngoại tuyến;
        - Các clip review đánh giá phim hấp dẫn; - Miễn phí 100% 3G/4G cho thuê bao VinaPhone ĐIỀU KHOẢN và ĐIỀU KIỆN
        - Điều khoản và điều kiện đầy đủ: https://digilife.vnpt.com.vn/Termandcondition
        - Chính sách quyền riêng tư: https://digilife.vnpt.com.vn/PrivacyPolicy LIÊN HỆ
        Chúng tôi luôn mong nhận được những phản hồi từ bạn! Nếu bạn có bất kỳ góp ý, câu hỏi hoặc vấn đề nào, vui lòng liên hệ với chúng tôi:
        Tổng đài chăm sóc khách hàng 24/24 giờ: 18001091 (hoàn toàn miễn phí) Website: http://digimovie.vn</string>
    <string name="content_digiclip">DigiClip<br>DigiClip</br><![CDATA[  là ứng dụng Mạng xã hội video-clip nằm trong hệ sinh thái DigiLife của VNPT.
        Ứng dụng giúp người dùng xem, đăng tải và chia sẻ các Video/Clip/Phim HD ngắn. Với vô vàn video-clip hấp dẫn ở mọi thể loại,
        DigiClip mang đến cho bạn những nội dung hot được cá nhân hóa theo sở thích cùng cơ hội kiếm tiền từ các đoạn video- clip mang phong
        cách riêng của bạn. Tải ngay DigiClip để trải nghiệm các tính năng mới nhất: - Miễn phí Data truy cập ứng dụng; - Kho clip khủng với
        nhiều chủ đề: du lịch, giải trí, ăn uống, công nghệ, tin tức, giáo dục, phim truyện, nhạc, MV, thể thao, thời trang, làm đẹp, tử vi,
        radio, blog, TVshow…, - Liên tục cập nhật các clip đặc sắc: Hài, review công nghệ, du lịch, ăn uống, giải trí, phim ngắn, ca nhạc…
        được người dùng chia sẻ; - Sự kiện âm nhạc bom tấn; - Đăng tải và chia sẻ video với bạn bè mọi lúc mọi nơi, miễn phí hoàn toàn Data
        3G/4G tốc độ cao cho thuê bao VinaPhone. - Tạo thu nhập khủng cho người dùng đăng tải video. - Miễn phí 100% 3G/4G cho thuê bao VinaPhone.
        ĐIỀU KHOẢN & ĐIỀU KIỆN - Điều khoản và điều kiện đầy đủ: https://digilife.vnpt.com.vn/Termandcondition
        - Chính sách quyền riêng tư: https://digilife.vnpt.com.vn/PrivacyPolicy LIÊN HỆ Chúng tôi luôn mong nhận được những phản hồi từ bạn!
        Nếu bạn có bất kỳ góp ý, câu hỏi hoặc vấn đề nào, vui lòng liên hệ với chúng tôi:
        Tổng đài chăm sóc khách hàng 24/24 giờ: 18001091 (hoàn toàn miễn phí) Website: https://digiclip.vn]]></string>
    <string name="content_digihealth">DigiHealth <br>DigiHealth</br> là ứng dụng chăm sóc và theo dõi sức khỏe
        dành cho mọi người nằm trong hệ sinh thái DigiLife của VNPT. Ứng dụng tích hợp nhiều tính năng
        y tế hữu ích và kết nối hệ thống thông tin, y bác sĩ, danh bạ từ hàng trăm bệnh viện hàng đầu
        Việt Nam. DigiHealth giúp bạn lắng nghe cơ thể, chủ động chăm sóc sức khỏe.  ƯU ĐIỂM NỔI BẬT
        - TỐI ƯU THỜI GIAN chăm sóc và theo dõi sức khoẻ. - TIẾT KIỆM CHI PHÍ - Miễn phí 100% Data 3G/4G
        cho thuê bao VinaPhone. - LƯU TRỮ thông tin online, tiện lợi cho việc theo dõi và cập nhật tình
        hình sức khỏe. - TIỆN LỢI - Nhiều tính năng theo dõi sức khỏe tiện ích. - VIDEO BÀI TẬP
        - Nhiều bài tập nâng cao sức khỏe. - KẾT NỐI TRỰC TIẾP người dùng với các Bác sĩ chuyên khoa,
        các chuyên gia y tế và sức khỏe hàng đầu Việt Nam. - DANH BẠ - Danh bạ điện thoại của hàng trăm
        bệnh viện hàng đầu Việt Nam. - TƯ VẤN mọi lúc mọi nơi để nhận được hỗ trợ và đánh giá khi cơ thể
        bạn gặp những vấn đề bất thường trong thời gian nhanh nhất. - CỘNG ĐỒNG với những thông tin
        chuyên môn, hữu ích, giúp bạn hiểu và biết cách quan tâm đến sức khỏe. Tải ngay app và trải nghiệm
        dịch vụ sức khoẻ DigiLife của VNPT để tận hưởng cuộc sống một cách khỏe mạnh, tại sao không?
        ĐIỀU KHOẢN và ĐIỀU KIỆN - Điều khoản và điều kiện đầy đủ: https://digilife.vnpt.com.vn/Termandcondition
        - Chính sách quyền riêng tư: https://digilife.vnpt.com.vn/PrivacyPolicy LIÊN HỆ Chúng tôi
        luôn mong nhận được những phản hồi từ bạn! Nếu bạn có bất kỳ góp ý, câu hỏi hoặc vấn đề nào,
        vui lòng liên hệ với chúng tôi: Tổng đài chăm sóc khách hàng 24/24 giờ: 18001091 (hoàn toàn miễn phí)
        Website: https://digihealth.vn</string>
    <string name="content_digimusic">DigiMusic <br> DigiMusic</br> là ứng dụng nghe nhạc chất lượng cao nằm trong hệ sinh thái DigiLife của VNPT.
        Ứng dụng hoàn toàn miễn phí dành cho các tín đồ âm nhạc. Với kho nhạc đồ sộ, trình nghe nhạc đa năng hỗ trợ Lossless, bạn sẽ
        được thỏa sức đắm chìm trong không gian âm nhạc đẳng cấp ngay trên chính thiết bị di động. DigiMusic miễn phí hoàn toàn 3G/4G
        cho thuê bao VinaPhone. DigiMusic sở hữu các tính năng nổi bật:  Kho nhạc: - Nghe nhạc online chất lượng cao (320kbps).
        - Liên tục cập nhật các bài hát mới nổi bật cho giới trẻ theo các thể loại Rock, Rap, Pop, KPop, VPop, nhạc bolero, EDM.
        - Xem video chất lượng cao với nhiều độ phân giải khác nhau từ 240p đến 1080p.  Trình chơi nhạc:
        - Trình chơi nhạc offline và online thông minh. - Chơi được hầu hết các định dạng nhạc phổ biến, hỗ trợ cả nhạc lossless.
        - Widget, music controller ở thanh thông báo và cả ở màn hình khóa.
        - Điều khiển nhạc thông qua tai nghe (có thể nhấn 2 lần/3 lần nút play (pause) để next/prev), hiển thị thông tin bài hát lên các thiết bị Bluetooth.
        - Bật ứng dụng để duyệt/phát khi nhấn vào link một bài hát/video/album/playlist/ca sỹ trên website https://mp3.zing.vn
        - To/nhỏ dần âm lượng khi tiếp tục/dừng, chuyển bài.
        - Hỗ trợ các hiệu ứng âm thanh, điều chỉnh bass, balance, virtualizer và reverb.
        - Tìm kiếm thông minh bằng giọng nói, hỗ trợ cả tiếng Việt. - Quản lý bài hát, playlist, yêu thích.
        - Tạo, quản lý và chơi nhạc theo playlist offline.
        - Hiển thị đầy đủ thông tin bài hát như tên album, hình album, tên ca sỹ, tên bài hát, lời bài hát cho cả nhạc offline lẫn nhạc online.
        ĐIỀU KHOẢN và ĐIỀU KIỆN - Điều khoản và điều kiện đầy đủ: https://digilife.vnpt.com.vn/Termandcondition
        - Chính sách quyền riêng tư: https://digilife.vnpt.com.vn/PrivacyPolicy LIÊN HỆ Chúng tôi luôn mong nhận được những phản hồi từ bạn!
        Nếu bạn có bất kỳ góp ý, câu hỏi hoặc vấn đề nào,
        vui lòng liên hệ với chúng tôi: Tổng đài chăm sóc khách hàng 24/24 giờ: 18001091
        (hoàn toàn miễn phí) Website: https://digimusic.vn</string>
    <string name="content_mytv">MyTV <br> MyTV</br> là lựa chọn hàng đầu cho người dùng khi xem truyền hình trên
        di động được cung cấp bởi VNPT. MyTV là một trong những ứng dụng thuộc Hệ sinh thái DigiLife của VNPT,
        người dùng Hệ sinh thái sẽ được trải nghiệm trọn vẹn cuộc sống số với muôn vàn tiện ích phong phú
        và cực nhiều ưu đãi. Đặc biệt, tất cả thuê bao VinaPhone đều sẽ được MIỄN PHÍ 3G/4G khi sử dụng
        chùm dịch vụ thuộc Hệ sinh thái DigiLife. Được phát triển từ dịch vụ truyền hình Internet tiên
        phong tại Việt Nam, MyTV sở hữu lượng kênh đa dạng bậc nhất cùng nhiều tiện ích tối ưu trải nghiệm:
        - Trên 225 kênh truyền hình với 70 kênh chất lượng HD, bao gồm nhiều nhóm kênh truyền hình đặc sắc,
        hấp dẫn như: HBO, Max by HBO, Fox, Fox Movies, Fox Sport, AXN, Disney, Cartoon Network, Disney Junior…
        - Các tính năng chỉ có trên truyền hình Internet: Tính năng xem lại (TVOD), tạm dừng (Time
        shift TV), tua đi, tua lại …, giúp người dùng có thể xem lại những chương trình ưa thích trên
        kênh truyền hình vào bất kỳ lúc nào. - Xem đa nền tảng với mọi thiết bị như TV, Smartphone, Tablet,
        dễ dàng chuyển đổi giữa các thiết bị với nội dung được đồng bộ. - Điều khiển bằng giọng nói.
        Tải và cài đặt MyTV ngay hôm nay để mang cả thế giới truyền hình về màn ảnh di động của bạn!
        ĐIỀU KHOẢN và ĐIỀU KIỆN - Điều khoản và điều kiện đầy đủ: https://digilife.vnpt.com.vn/Termandcondition
        - Chính sách quyền riêng tư: https://digilife.vnpt.com.vn/PrivacyPolicy LIÊN HỆ Chúng tôi luôn mong
        nhận được những phản hồi từ bạn! Nếu bạn có bất kỳ góp ý, câu hỏi hoặc vấn đề nào, vui lòng liên hệ với chúng tôi:
        Tổng đài chăm sóc khách hàng 24/24 giờ: 18001091 (hoàn toàn miễn phí) Website: https://mytv.com.vn/</string>
    <string name="term">Bằng việc Đăng nhập, bạn đồng ý với các <u>Điều khoản và chính sách</u> của DigiNews</string>
    <string name="login_gmail">Đăng nhập với Gmail</string>
    <string name="decline">Bỏ qua</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="advance">Gói nâng cao</string>
    <string name="vip">Gói Vip</string>
    <string name="packet_advance">Gói nội dung cao cấp</string>
    <string name="p1">2000 <br><small>vnđ/ngày</small></br></string>
    <string name="p2">55.000 <br><small>vnđ/ngày</small></br></string>
    <string name="p3">549.000 <br><small>vnđ/năm</small></br></string>
    <string name="option">Gói tiện ích</string>
    <string name="ott">OTT</string>
    <string name="data">Data</string>
    <string name="d2">10.000 <br><small>vnđ/1GB/ngày</small></br></string>
    <string name="d1">7000 <br><small>vnđ/2GB/ngày</small></br></string>
    <string name="digiclip">DigiClip</string>
    <string name="open_app">mở app</string>
    <string name="digihealth">DigiHealth</string>
    <string name="digimovie">DigiMovie</string>
    <string name="digimusic">DigiMusic</string>
    <string name="mytv">MyTV</string>
    <string name="eg_title">Thêm 2 bệnh nhân COVID-19 khỏi bệnh, Việt Nam đã có 171 ca khỏi</string>
    <string name="eg_source">Vnexpress</string>
    <string name="eg_time">6 phut truoc</string>
    <string name="eg_content">11 triệu lao động được thụ hưởng từ nhóm chính sách hỗ trợ bảo hiểm; hơn 52.000 lao động bị tạm hoãn hợp đồng đã được nhận hỗ trợ. Báo cáo trước Quốc hội sáng 25/7, Bộ trưởng Lao động Thương binh và Xã hội Đào Ngọc Dung cho biết, sau 15 ngày triển khai gói hỗ trợ 26.000 tỷ đồng, tính đến 24/7, nhóm chính sách hỗ trợ từ quỹ bảo hiểm tai nạn lao động, bảo hiểm bệnh nghề nghiệp đã hoàn thành rà soát, hỗ trợ cho 375.000 đơn vị sử dụng lao động với kinh phí 4.300 tỷ đồng. 11 triệu người lao động được thụ hưởng. Hiện chính sách thứ nhất này đã kết thúc. Các đơn vị chức năng đã hỗ trợ kịp thời tiền ăn cho tất cả người điều trị F0 và cách ly F1. Hơn 52.000 người bị tạm hoãn hợp đồng lao động, nghỉ không hưởng lương tại gần 6.000 doanh nghiệp đã được hưởng chính sách. 5.500 hộ sản xuất kinh doanh được nhận tiền hỗ trợ. Ngân hàng Nhà nước đã triển khai tái cấp vốn. Báo cáo trước Quốc hội sáng 25/7, Bộ trưởng Lao động Thương binh và Xã hội Đào Ngọc Dung cho biết, sau 15 ngày triển khai gói hỗ trợ 26.000 tỷ đồng, tính đến 24/7, nhóm chính sách hỗ trợ từ quỹ bảo hiểm tai nạn lao động, bảo hiểm bệnh nghề nghiệp đã hoàn thành rà soát, hỗ trợ cho 375.000 đơn vị sử dụng lao động với kinh phí 4.300 tỷ đồng. 11 triệu người lao động được thụ hưởng. Hiện chính sách thứ nhất này đã kết thúc</string>
    <string name="covid_19">Covid-19</string>
    <string name="viet_nam_covid">Viet Nam covid</string>
    <string name="virut">Virut</string>
    <string name="prime">Prime</string>
    <string name="breakdown">Breakdown</string>
    <string name="anthony_fauci">Anthony Fauci</string>
    <string name="wisconsin">Wisconsin</string>
    <string name="washington">Washington</string>
    <string name="coronavirus">Coronavirus</string>
    <string name="nepal">Nepal</string>
    <string name="animal">Animal</string>
    <string name="entertainment">Entertainment</string>
    <string name="xu_t_cho_b_n">Đề xuất cho bạn</string>
    <string name="cmt">Bình luận..</string>
    <string name="_200">200</string>
    <string name="search">Tìm kiếm</string>
    <string name="hot">Từ khóa HOT</string>
    <string name="near_search">Tìm kiếm gần đây</string>
    <string name="start">Bắt đầu</string>
    <string name="fav">Vui lòng chọn <br>chủ đề yêu thích của bạn</br></string>
    <string name="continued">Tiếp tục</string>
    <string name="local">Tin địa phương</string>
    <string name="no_local">Chưa có thông tin địa phương</string>
    <string name="add_local">Thêm địa phương</string>
    <string name="name_city">Ten thanh pho</string>
    <string name="edit">Tùy chỉnh văn bản</string>
    <string name="a1">A</string>
    <string name="a2">A</string>
    <string name="a3">A</string>
    <string name="roboto">Roboto</string>
    <string name="lora">Lora</string>
    <string name="login_cmt">Để bình luận mời bạn đăng nhập</string>
    <string name="digilife">DigiLife</string>
    <string name="close">Đóng</string>
    <string name="standard">Gói cước Standard</string>
    <string name="benifit">Quyền lợi gói cước</string>
    <string name="_3gb_ng_y">3GB/ngày</string>
    <string name="in">Thoại nội mạng</string>
    <string name="out">Thoại ngoại mạng</string>
    <string name="minute">3 phút</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="eg_sms">3 tin nhắn</string>
    <string name="my_tv">My TV</string>
    <string name="chu_n">Chuẩn</string>
    <string name="eg">Gói chuẩn<br>(Không có vtvcab - cho phép tối đa 3 thiết bị di động và xem đồng thời trên 2 thiết bị di động)</br></string>
    <string name="clips">Clips</string>
    <string name="basic">Basic</string>
    <string name="tin_hot">Tin Hot</string>
    <string name="nh_c">Nhạc</string>
    <string name="phim">Phim</string>
    <string name="register">Đăng ký</string>
    <string name="not_enough">Bạn chưa đủ điều kiện<br>đăng kí gói</br></string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="g_i_c_c_digilife">Gói cước DiGiLife</string>
    <string name="g_i_c_c">Gói cước</string>
    <string name="th_i_h_n">Thời hạn</string>
    <string name="c_b_n">Cơ bản</string>
    <string name="_20_12_2020">20/12/2020</string>
    <string name="g_i_membership">Gói membership</string>
    <string name="ng_k_standard">Đăng ký Standard</string>
    <string name="_1_th_ng">1 tháng</string>
    <string name="_129_000_vn">129.000 VNĐ</string>
    <string name="_6_th_ng">6 tháng</string>
    <string name="_645_000_vn">645.000 VNĐ</string>
    <string name="_1_n_m">1 năm</string>
    <string name="_1_290_000_vn">1.290.000 VNĐ</string>
    <string name="gi_p_d_ng_cho_th_nh_vi_n_basic_nb_n_c_truy_c_p_n_kho_phim_c_s_c">Giá áp dụng cho thành viên Basic<br>Bạn được truy cập</br><br>Kho phim đặc sắc</br> </string>
    <string name="t_ng_c_ng">Tổng cộng</string>
    <string name="m_i_b_n_ng_k_g_i">Mời bạn đăng kí gói</string>
    <string name="tr_nghi_m_n_i_dung">để trả nghiệm nội dung</string>
    <string name="b_n_ch_a_nh_n_c_m">Bạn chưa nhận được mã?</string>
    <string name="g_i_l_i_ngay">GỬI LẠI NGAY</string>
    <string name="digi">Tải ngay ứng dụng DIGILIFE<br> để trải nghiệm trọn vẹn </br><br>cuộc sống số</br></string>
    <string name="digi1">Tải ngay ứng dụng DIGILIFE<br> để hưởng ưu đãi miễn phí data khi<br>truy</br>  cập ứng dụng DIGI</br></string>
    <string name="_200mb_1gb">200MB/1GB</string>
    <string name="_200_1000_phut">200/1000 phut</string>
    <string name="cmts">Bình luận</string>
    <string name="sent">Gửi</string>
    <string name="name">Nguyen Van A</string>
    <string name="answer">Trả lời</string>
    <string name="send_cmt">Gửi bình luận</string>
    <string name="enter_cmt">Nhập nội dung bình luận</string>
    <string name="news_downloaded">Tin đã tải</string>
    <string name="delete_all">Xóa toàn bộ</string>
    <string name="today">Hôm nay</string>
</resources>